唔識鍾意人了 點算

前前後後追過幾個女仔 但每次都係失敗收場一係就不了了之 久而久之開始唔識鍾意人 每次見到女仔最多都係“咦，幾正喎”就算，就算識落都冇心動嘅感覺

好想出pool啊，21歲了都仲係a0

收皮啦

你真係人如其名

咪算囉 人生流流長唔好將重點放係愛情
同埋建議你充實自己生活 搵自己興趣 然後專注
啲女自自然然就會俾你吸引到 留意你
自動嚟搵你
真心 咁樣嘅男人好吸引

唔識鍾意人
冇心動嘅感覺
好想出pool啊
21歲a0
收皮啦

我35都A0拉

介唔介意分享下

認真問有冇諗過參加speed dating 定係單身一世

其實都幾大獲
同我情況有啲似 就係徹底咁愛一個人
但如果唔好彩衰咗 就覺得冇可能再咁愛一個新既對象

浪費錢
單身一世算

其實下下全心全意去鍾意一個人都幾大獲
例a女仔你用100%去愛 衰左又好散左又好 下一個你就會用90%去愛 如此類推 慢慢就會唔信愛情

但我又未去到咁嘅

咁清你都叫睇化 但係你唔會突然有一刻會想有女朋友嘅想法咩

點失敗？表白過？

想 不過冇人中意我

有啲有表白過收好人卡

不了了之果啲係大家有曖味過 個女仔亦知我中意佢但大家都冇乜表示 所以就最後不了了之 其實我仲係有點兒喜歡她

好快就慣㗎啦，我鍾意親既女女唔係本身有仔就係比人捷足先登左，宜家依然會追女女，不過唔會話放曬所有心思落佢度，畢竟宜家啲女咁識玩，太期望對方會因為自己既付出而愛上你同你一齊，到最後係空歡喜一場，只會辛苦左自己

心水清

樓主可以放張相上黎俾大家評價下

其實單身又有咩好怕喎 定係樓主平時做柒野多

啱 去到下一個真係唔會百分百投入
會對自己好啲 自私咗